（電腦JJ入）外置Hard Disk問題

頭先諗住手機既相過落電腦，一開始都冇問題，過完啲相落電腦，成個hard disk入面冇哂野
有冇人幫下我，啲相好重要.....
求下各位
冇撳退出就抆一抆甩左hard disk條線，唔知關唔關事。。。

輕輕一推